你話cold call都叫做生意ar，但

打來cut線係咩玩法？日日都有1，2個呢類電話。我屌你老母ar

都係做生意, 有人喂= 電話number有人用 = 可以賣cold call班仆街

咁on9都得

測試你有冇裝電話過濾app

咁癲